排隊買口罩既老人家不乏屌鳩後生仔既廢老

超過半年前，全港有一百萬人二百萬人行足十個鐘，只係為左爭取政府聽取訴求。

呢半年黎，唔少人係警署門口苦等四十八小時，只係為左見返佢地親人。

呢一個月以黎一大班老人家凌晨開始排隊，為左買到一盒屬於佢地既口罩。

當中不乏當日對住三色台屌鳩後生仔既廢老藍絲，平時離地就屌柒人，到真係自己瀨野要用到自己既時間同資源時就出黎為自己發聲屌柒政府不理市民死活。

兩蚊搭車，不敢說政府半點不好，每日周圍散播愚昧，呢啲廢老唔洗通宵達旦風吹雨打排果幾個鐘頭就嗌生嗌死，自私到咁既人係無資格要求得到其他人既尊敬同可憐。

所以每次睇新聞見到廢老排都好開心

岩岩行過旺角又見到咁多條隊我心都涼撚曬

所以抵死
賣$500盒比佢就得
免費？不了

有風又唔信， 有上開連登一早1月中已經買定左幾盒係屋企， 話爆果時年廿7再補多幾盒， 成班廢老信大陸年30想買都買唔到

我都一月中買左十盒八盒放屋企，條街無人戴我都已經戴緊，成班廢老平時就也文也武，而家為左盒口罩就死狗咁

每當一見到有人鬧職員，我都會話「要鬧，鬧正苦」，如果對方馬上收聲，一言不發，我會假設呢啲係廢老。

早兩日係鏡頭前面喊果個廢中

唔洗假設啦，九成九都係

益藥房狗做乜柒
最好藥房狗中武漢肺炎死全家
傳柒埋俾排隊藍屍廢老

有冇人好似我咁想屋企廢老藍屍中肺炎

真，當日我叫老豆唔好上去，死都要上去，我過多個星期先返去同佢食飯

香港人繼續死排

所有藍屍都係咁自私

支共睇連登都好開心，因為正經post已冇人推，認人、罷工post唔見晒，支共放病毒已成功瓦解運動了

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

真，唔自私唔係藍私

10個排9個都一定係廢老藍絲
黃絲果D仔女一定上網買哂比佢地

係 但唔知點解仲會有一班連登仔出黎可憐佢地

呢班藍廢最可悲亦最可憎既就係明知政府唔做野唔理佢地死活
都依然屌鳩醫護罷工
仲話佢地係怕死先罷

個件就係我老豆老母

樓主講得好好！好憎死廢老！
我份工日日要對住呢啲廢老！
屈臣氏賣口罩比人搗亂個單新聞，
我個客睇完竟然係鬧李嘉誠點解比得咁少貨！
WTF

po去多廢老forum/page好啲

邊到

收風收得咁慢抵啦 去微信廢老谷問邊度買啦

港人港地？
香討？

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

攞個親政府嘅好意頭，就777啦

一個

廢老就一定係欺善怕惡架啦
就算明知係政府柒都唔敢鬧政府

條人龍真係做文宣嘅好地方

後生仔裡面亦唔少係義和拳,張獻忠之流

乜黎

係 只諗到自己嘅死賤種

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些

推，唔明點解乜都要比d 廢老

推

呢段嘢用係廢老身上一樣啱用

好true

的確係，我都係1月頭掃定

大把大中華膠免費派

真，我成家黃絲，大家都知支那啲閪嘢，過年前我又買幾盒，老豆老母又各買幾盒，而家食花生中

d 人成日叫分享d 比老人家，有無咁大愛

開始有人放風捐口罩比老野
果班平時咪就係廢老
出去排幾個鐘就懶可憐咁

所以都係想佢地快撚啲死啦仆街

我覺得大家如果有出街又咁岩見到有排隊
都可以去望望 有籌派咪買多盒
如果有廢老搗亂都可以幫幫手屌鳩佢地
係屌就屌政府 屌間鋪做乜

12月31號第一次係香港政府承認有疫情
醒左既已經知道一定會大獲
係啲廢老先會信政府
去到一月中 行多幾間都仲係會買到
至少未係要咁樣排隊法
手足們好多都入定啲 再加上我地大把方法搵
有外國網 有議員 仲有兩盒thx
依家下下排幾粒鐘果啲 好多都係仲信政府、撐政府撐左8個月先搞成咁

creamcandy

最黐線係有班鬧完政府之後會繼續擁護，之後屌鳩醫護攪事

撐政府，政府送大禮

而家話醫護逃兵唔理病人死活
咁點解721唔話黑警逃兵唔理市民安危？

睇唔到，唔知道，唔關我事

吸取李文亮教訓, 我地係要搵方法吸左呢班人入我地到, 唔係走去屌票

我公司啲廢老仲講緊「港獨唔好飲東江水」、「郵輪啲人隔離好慘」、「office戴口罩好焗就唔戴啦」，本檢都仲少少同情廢老買唔到罩，而家覺得Thanos真係冇錯

我只係入咗一盒,行得唔夠前

鬧得職員都係廢老啦

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

佢會話打得好

好明顯後生果班更加需要口罩
而家個個話讓比老人
又唔見佢讓兩蚊搭車比我返學

一月頭講果時入左兩盒口罩同d消毒野
冇諗過貨源緊張到依個地步
D人連廁紙都搶

真，老人快d 死曬佢後生先有得上，阻住曬，跟本年紀大都唔應該戴口罩

抵撚死廢老
有口罩拿去比狗戴都唔好撚比廢老

有咩方法可以令到班老野拎完個口罩但即刻廢晒冇得用呢 ?

吐口水

今次仲要係正苦攬佢地炒

心都涼埋